[大維穩時代] 紐約市市長宣佈:解雇所有參與1月6日國會暴動的政府雇員

特區政府又被超越左

回歸

做得絕過林奠

又話自己年年考第一，點做野㗎

應該可以告返政府

林奠又可以參考外國

你試吓搵份做過衝衝子既公務員名單比佢，睇吓佢炒唔炒曬

香港咪一樣響示威現場俾狗咬嘅都炒

炳強手足

準備打官司

參加過BLM就升職加薪？

明明是美國，為何咁似中國

唔好話衝呀，有遊行名單佢都會郁

準備內戰

因為有CCP教路, 巨大利益集團

佢老婆係nigger

又發夢

香港醫護公務員被清算時 連登仔只識打句「好嬲」

人地被清算 就覺得會內戰？

riot 只係少數，出面大部分peaceful rally 又計唔計?

只要差條導火線

中國?

可能20之後侵侵被捕

係咪不斷咁睇到前年香港既影子?

成場示威已定性暴動你在場參與就係參與暴動囉

今日香港，明日美國

言論自由？